發唔發覺 時事台係成班痴線佬扮正常人

創意台就成班正常人扮痴線佬

你都仲未識分

貓兄HI

你上左幾耐網呀大佬e家先拎黎講

hi , 你識我？